其實係咪我on9

我覺得真正既愛情係可以為對方拋棄一切，生命
就算無性都唔緊要
係現今社會機乎無可能

其實係咪我諗得太純愛太天真

我都覺得咁先係愛情

係咪實行到先

無性都還可以
但上面兩句就太誇

U jump I jump

睇戲咩

無性真係可以
大把高登仔衝出黎屌你

咁係美化左定真愛根本唔係咁？

我都覺 而唔係可有可無囉

如果你另一半係好抗拒呢回事或想婚後先
正常既都唔會迫掛

睇情況啦

真愛? 食得㗎?

真正既愛情只限溝人階段同熱戀期
熱戀期過左
就

唔係婚後先啊
係永遠無

會過時既係真愛？

唔知架

和紗bb

反而比人笑

現實世界咪變兵囉屌

呢度好多巴打同我一樣諗法

無性okay
但唔會為對方拋棄生命
要死一定係為自己而死

反而我覺得係前者可以
一齊一段時間都冇性會覺得佢根本唔愛你
如果連呢樣都唔肯就莫講咩互相sacrifice

係你ON9

咁諗姐 未必會實行

當唔係唔比，係性器官有缺陷
咁你要忍受一世都無得扑野，你重會唔會愛佢